我係一個會所救生員

昨日，我番工個陣有個客係到影相，需知道係香港有牌既泳池係唔比影相，咁我就同佢講啦，佢亦好合作咁放低左電話，轉個撚頭，佢屌鳩我話點解泳池唔比影相，又話咩私人地方點解唔影得相，屌條撚樣識唔識嫁?私人地方呀，唔係個人地方呀柒頭，跟住我勁撚嬲啦，我即刻大屌佢我話:唔好意思呀先生，會所指引規定左唔比影相，我都係跟規矩做野，如果阻到你真係好對唔住。之後就番死狗咁更台到坐

真係跟規矩既，使咩對唔住

清好波